你以為武肺just the flu?

新冠肺炎後遺症、新冠病毒無分年齡侵害全身器官 意大利醫生：後遺症恐無法康復！

據英國媒體《Sky News》報道，於意大利北部疫情最嚴重的區域 —— 倫巴底，當地研究人員及醫生進行超過半年臨床觀察，發現新冠病毒導致多種併發症，對人體造成極大且不能康復的傷害，而且，新冠病毒對身體的長期影響更是無分年齡，相當可怕！

病毒將導致多種併發症 引致新冠肺炎後遺症

當地研究人員及醫生進行臨床觀察時，發現曾經確診的患者，即使只是輕度感染的患者都有可能出現精神病、失眠、腎臟疾病、脊椎感染、中風、長期疲倦、行動不便等併發症，情況遠較預期嚴重。

新冠肺炎後遺症 是永久性傷害恐無法康復

意大利一間醫院急症室主管Roberto Cosentini博士形容新冠肺炎等同致命殺手，能夠影響全身器官，更會為器官帶來永久性傷害，有可能無法痊癒。據他所述，相當高比例的康復者正陸續出現各種併發症。

新冠肺炎後遺症 不分年齡出現併發症

就此，有醫生指出有部分康復者出現專注力及工作能力下降等問題，又指所有年齡層的康復者都有機會受到併發症影響。這些併發症可能需要數年才會開始顯現，呼籲大眾必須提高警覺，時刻保持警惕，以免不幸感染新冠病毒。

英國研究與意醫生臨床結果相符

早前倫敦大學研究團隊於《大腦》期刊刊登一份有關新冠肺炎引起神經系統併發症的研究。當中就提及到新冠病毒將引起神經系統併發症，包括神志不清、腦部發炎、中風等症狀，與意大利研究人員及醫生的觀察結果相似。該研究團隊正就相關情況繼續進行研究。

好陰濕呢個病毒 開頭中佐好似冇乜嘢 點知之後先黎料

It's Kung flu

毛賊神經病？

中佐真係慘

多謝正苦唔封關

推

陳雲：根本只係弱流感

叫佢收皮喇

熱狗： 假流感！

On9 熱狗

講咁耐有冇中過嘅巴打分享下後遺症？

中共做出來既洗腦病毒, 點會唔攻擊腦部? 唔支持共產黨就要死.

戴巴拿好返仲入左幾球波

話明d後遺症唔係即時

好撚恐怖

同支共一樣咁陰濕

應該要等番一年半載

好撚驚呀，要戴口罩了

真！

侵都帶口罩了

武肺到底幾時完

It not a flu. It’s Ching Chong Virus